【龍蛇撥亂反正】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXX

龍九

黎明來到要光復這間廠

1

Remove咗幅team photo

振奮

Ancelotti is under consideration. [@TeleFootball]

Emery is out

半個鐘爆左十頁post

肥安

Arsenal fielded nine different captains in competitive fixtures during Unai Emery’s reign as manager.

Laurent Koscielny
Granit Xhaka
Petr Cech
Mesut Özil
Nacho Monreal
Aaron Ramsey
Pierre-Emerick Aubameyang
Héctor Bellerín
Rob Holding

[Sky] #afc

肥安即食 執波打盃賽一流
紐奴 食big6
迪達子 新哥狗

堡蛇會唔會狂玩青訓咩willock burton saka都係佢帶

爺爺二次掌印，阿仙奴周公

Arsenal have interest in Mauricio Pochettino.

拿波里有咩勁人

有無青年軍專家可以講下龍蛇u23 教成點？

琴日半日都冇兩頁

Emery’s staff is two assistants a goalkeeping coach and a fitness coach promote bould as assistant the rest is already covered

Sms insigne 高拜利

細爆一齊躝

拿玻里係內部問題居多
個主席強制加操

想要肥普

本來改吹水區名幾好
唔使特登上網check賽程

Dllm樓豬又燈

估下奧燒仲有冇得出？

Premier League points during Emery’s tenure;

Liverpool - 134
Man City - 126
Chelsea - 98
Arsenal - 88
Tottenham - 88

46 less than Liverpool over a 51 game period.

愛狗最仆街係賣左藍斯同禾b

爺爺：I will be back

小鳯姐今個禮拜唱到失聲

肥安，肥普，屌屌，是但一個都J 死

開心死我啦

阿狗legend

好撚勁 攞U23冠軍
所以先升佢上嚟，如果唔係而家就係保特揸旗

咁多人鍾意肥普

點知最後係爺爺

雲爺爺返黎啦

班友仔應該慶祝緊

Arsenal worst Goals Conceded per game in the Premier League era:
1.46 - 2019/20 Emery
1.34 - 2018/19 Emery
1.34 - 2017/18 Wenger
1.29 - 2011/12 Wenger
1.17 -1994/95 Graham/Houston
1.16 - 2016/17 Wenger

咁撚勁喎

有

你真係冇睇過當年蘇金寶黎阿

其實幾仆街係炒就早講

保狗仲7過愛蛇

又唔大洗 又可以激死熱狗 又識波

我諗堡堡或者新兵隊唔敢玩野住既

agger

好似你咁迷雲迷沙迷愛咁戇鳩咩

光復工廠
時代革命

CV = 爺爺2.0

領兵...打錯Sor

我愛屌屌！

專登早上炒佢,唔比佢再講good ebening

Btw Y堡蛇得三個月牌

我有補足錢比你架

無出糧架咩

Axxxxx_Txxxxx出黎講兩句？

有堡蛇，j住先

呀犬都光復到
我好有信心香港都一樣光復到

應該未考到最top既牌

愛sir辛辛苦苦學英文
結果....

得A牌
一線隊領隊要Pro牌

都未學好就要躝

諗唔到有刺激過
爺爺再世阿仙奴 VS 摩佬熱刺

cls快到

Auba laca pepe
Torriea ozil wilock
T仔 papa luiz 比
Leno
傳統4231 爺爺波

終於可以再星期六日睇英超

啊！！！！
好興奮啊！！！

唔洗買人有歐聯

出細爆啦 球迷陣

咪撚jer啦手足黎架

好興奮
Yea yea再世，英超titi kaka

Wilock應該新契仔

推

係 無睇成個月

龍sir係咪只可以教3個月？

佢寫暫代會唔會都唔當佢係真領隊

未必 細爆呢排態好

愛狗

一早應該搵我教啦

小氣到

雲加

Emiliano Martínez @emimartinezz1
Thank you @UnaiEmery_ and Javi I’m sorry we let you down , it’s our fault for not performing the right way , I’m sure we will meet again❤️

光復阿狗

之前堡蛇有冇跟過爺爺?

Sms都拿玻里

龍蛇只可以教三個月
因為佢得Continental A Licence
長工一線隊領隊要有Continental Pro Licence

屌希望Torreira 會留返係到

無 之前u23係廢西保特

好似係拉素？記錯Sor

愛狗都走了
林太都未走

wilock食撚屎啦

Title問題 唔使介懷
功能一樣

唉 你地就好
幾時先抄sob呀

邊撚個笑到最後啊死愛狗？

龍帥玩留

要立銅像

No 安76啦

binc

廢老

今季真係內亂

來吧龍蛇 我已經準備好了

燒應該最開心
真心希望佢可以踢返起 好頭好尾

[black]迷愛出黎講兩句啦屌你老母[/black]

教咁多年防守就知廢

走埋啦馬狗

佢點都會踢返起，個質係到冇得呃

阿記名將隨時比愛狗仲食得住班球員

愛狗死得其所

踢正選踢到2021掛靴

76同屌屌應該識用燒

hoball

我真係恭喜你啊
屌你老母踢走爺爺條數未同你個閪伯計啊屌你老母

阿狗都亂
不過係同愛蛇亂

起碼識英文,又知球會文化

希望俾佢踢番10號位

要轉黑白

愛狗係度根本佢hea踢

龍蛇愛將 nelson

個主席好似打機咁話冬季賣鳩哂啲人
不過無乜幾個意撚踢到英超
隔離車個佐仔都比人屌左成季

最唔撚明就係次次龍門球都要開短但班人又好似無練過咁，比人迫下都甩

無多謝係鬼

反雲狗不得好死
睇左年半西波 無埋RAMSEY IWOBI

廢到唔知去左邊

要求置頂

光復工廠
倫敦革命

光頭佬請埋條愛狗好彩走撚左
10個光頭9個仆街

冇人唔識用燒
係愛狗咁柒玩權力

阿記龍蛇永不倒
曼魚拉凸死得早～

仆街仔

英超冠軍
以死相搏

華義士

龍蛇用返依家堆青訓咪一鳩樣

本身都廢 做到二號龍叫有賺

終於唔洗見到阿post24

岩岩黎個陣仲話圍住藍斯踢 奧燒有class 點知一個走一個雪

留torreira plz
會唔會放pepe

有龍蛇
Auba=新大帝

奶仔

成年無踢波 硬晒軚

佢教u team個陣橫掃

終於炒

cls換左成隊

黎明來到要光復這工廠
Xhaka=阿狗陳同佳

佢呢排出返黎個態其實唔差

無上過水

愛蛇最撚錯係咪80m買件pepe
仲幾年錢未比

驅逐愛狗
光復我廠

我燒快d多謝愛狗la

2c

76明明俾愛狗雙殺過都好J
有冇睇波

留意下d浮c同針樓

光復我廠
重拾睇波既動力

請肥賓 or 阿積士個光頭佬 pls
千奇無撚請隻mma普狗

mma係肥普柯打架咩

屌你老母買隻水貨pepe返嚟
買zaha都無咁嬲

最緊要係搵人執好+教好條後防線
前面擺番正常陣就得

一樣咁嬲

j拿玻里d人

Yes
肥普仲踢緊個陣已經出哂名賤種黎

zaha直頭勁啦

前隊長寨卡命運會係點

人地話咗迷途知返 割愛都幾個月

肥賓教唔到大會 佢同艾狗一樣 會俾usb球員瘋狂睇片
Ten hag話咗季尾先走 俾拜狗mark實咗

拿波里d人又唔係佢既
愛狗過阿狗都買唔到nozoni啦

英國傳媒報導，艾馬利兩週前的面試交流中，用令人信服的表現征服了阿仙奴的招聘小隊。

由加薛迪斯、辛列希和米斯連達組成的阿仙奴面試團隊，對一眾領隊候選人進行了面試。艾馬利在面試過程中，科學地分析了阿仙奴每一個球員，並且提供了詳細的數據統計和改進方案。

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

艾馬利和哥迪奧拿一樣注意細節，而他的激情演說亦征服了加薛迪斯。他比在球會工作多年的人更了解阿仙奴的團隊，包括每一個球員的職業發展及傷患歷史。

而且，艾馬利從一開始就表態，他會接受阿仙奴財務狀況的改變，並習慣於在類似的工作架構中工作。

仲要話成績太差 要關係training camp練波

屌 咁算撚數

柒一次就成世啦

發覺上個po都幾多手足挽留 所以暫緩跳樓

食屎啦你

可以瘋狂搏十二碼

針啦dllm

快撚啲跳啦

鏟蛇至愛

永續

可以跳啦 我地唔挽留

找數啦屌你老味

艾已完

唔挽留牙 民意要你跳

無sob邊有人打歐霸

爺爺一場波都無番黎睇過
之後第一次番黎主場就係教番隊波

新跳子

in 堡蛇we trust

估唔到真係炒

啊死愛狗
又唔贏波 又雪臭燒
啊死愛狗
點解可以係咁輸

回家

躝得遲啦

要炒啦 咁落去歐霸都無得踢 又少筆錢

龍sir 教波得唔得

Bin c

愛狗黎左之後睇少左好多
宜家有返d希望

mk

reported

多謝阿狗陳同佳xhaka, 可以一齊走了

話說點解edu咁權力核心咁
第一季嚟到就同辛列依一齊負責big decisions

259

終於走

圍繞著艾朗藍斯 之後free佢走

邊個陳同佳

樓上
Feel到你幾開心啦 傳達到比我地

ALLEGRI NEXT FOR ARSENAL?

Here's the latest on Unai Emery's dismissal from Arsenal from Sky Sports News reporter Kaveh Solhekol...

"Unai Emery lost his job as Arsenal head coach because owner Stan Kroenke lost faith after last night’s defeat by Eintracht Frankfurt," he said. "Kroenke was willing to give Emery more time but last night was the final straw.

"Senior figures at Arsenal including Raul Sanllehi and Edu had decided before last night that Emery needed to be replaced.

"We understand some senior figures at Arsenal wanted Jose Mourinho to replace Emery before he took the Spurs job. One source has told us there has been contact between Arsenal and Max Allegri and he wants the Arsenal job.

"Arsenal players had lost faith in Emery and his methods and communication was a big issue."

mk more

MK

旺一旺個場先屌你老母

師兄繼續

舊圖低清
mk

more

咁面試小組3條友都走咗2個跣鳩我阿

屌屌

More

終於可以睇返波

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真 貼過幾次

上面都有

教U23得

加薛迪斯、辛列希和米斯連達落地獄

炒完人 無錢請人

咁勇

愛狗走咗
可以睇下波了
下任邊個係大熱?

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢度冇管理員架

除非有人篤灰

爽呀

屌 喺公司

中大email黎

管理層本身想捱到季尾再請阿迪達 但點知keep住柒再加上格離熱狗咁撚手起刀落 所以終於肯炒 真心最想係阿迪達或者一個岩翻風格嘅人 唔想再睇到迫搶又唔係控球又唔係防反又唔係嘅波

門面說話咋sorry表現差送咗你一程添

識撈

真心正

仲有買咗Pepe

在接受意天空採訪時，安察洛堤談道：「能在晏菲路拿到1分是不容易的，我們背負著壓力而戰。比賽開局階段，我們採取深度防守-如果不這樣的話，要從晏菲路全身而退是不可能的，但我們最後戰平了-這就是重要的一點。」

on76

不了，讀書個陣冇人丁架，
佢個時好木架

比比有機番生

愛狗今次會失業幾耐

藍c好似唔關愛狗事
禾b就一半半啦
pepe就無人知係水貨

上網睇睇
施蒙尼都有人傳緊

龍龍來到要光復這間廠

J下者 講乜性格牙

佢個cv 好撚差
巴黎 被反cup 之王
阿撚 7 場不勝 歐霸決賽被人炒

Pepe會唔會踢到變mane

lm Emery 躝左

好開心啊 終於炒咗啦 開心過光復香港啊屌

啊啊啊啊啊啊啊

不會
虧佬帶波 改下先得

佢之前like左fans叫emery out條tweet

射精都無力咁

去中東中超搵食啦柒頭

寧願佢爆下先 好過 停係到扭

準備去19000頂sob/巴頂vvd

welcome屌屌

教大埔

邊個會要 鳩出人

這個冬天不太冷

佢識見工驚閪咩，實有水魚落搭，去獌啦屌

教大 就可能要

想問下一場波幾時踢

屌你老未

sunday

星期日對金c

獌睇CV

踢學界

龍堡教波得唔得嫁？

星期日 Norwich

龍sir 掂唔掂
踢波就勁

霸氣杯之鬼

返西班牙啦垃圾

睇唔起霸氣杯

佢溝通上都有問題 啲球員都唔明佢想點

淨係著條ck底褲出黎都夠做

炒sob請愛狗拎左今年先

反正都係freeride架啦

裸體教波

佢拎閪到咩 依家

Freddie Ljungberg taking training this morning. Emery turned up at Colney as usual before being told he had been dismissed.

好撚仆街

已經冬天 實凍死

牛奶

一早返到公司就被炒

龍sir淨係個朵都霸氣過人

巨龍蛇

著喺外面

個下應該好老尷

抵撚4

有錢收 怕閪

搞撚走哂我地d親生仔正仆街

定啦
有成堆契仔護航

佢係巴黎都 搵唔少

同埋都應該預咗

算啦 躝得遲啦

好彩仲有真核美倫賴奧斯

好想知龍sir 會咩look 運動衫定係裇衫

新gopro

歐霸之王三連霸！！

係咪請屌屌

可唔可以放上po頭紀念呢位日本英雄

留低過最撚廢既

係請就快d請
好快就快車+冬窗

死左都到po

挽留，唔好跳

手足唔好跳呀

成個爺爺咁

仲廢過u23

放針狗

愛狗BYE

迷龍黨list 1.0
1. 2和b

咪放呢d垃圾啦

2. 2和b

愛狗已躝
反雲可以浦頭了

教到一場我都切j

DLLM

AR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

愛SIR最大罪係逼死CECH，趕走藍絲

間諜回晒塘啦

屌你點解會直角波

迷龍兒女

cech回晒塘
最大罪係決賽用條廢老，俾leno一早零封

阿叔呢

迷愛

屌師仲熱門過樓奴
來了來了

呢個掛靴算啦

佢決賽係打得唔好
但佢一己之力sm華西同拿坡里我永遠記得

龍蛇教得3個月
之後就係我爺爺回歸

Sky Sports News@SkySportsNews
- Senior figures at Arsenal wanted Jose Mourinho
- Massimiliano Allegri 'wants' the job at the Emirates

摩狗變左死敵啦

光復啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

why咁講？

屌蛇

龍格堡會著西裝定運動服
阿仙奴近廿幾年傳統都係著老西 但係又好少見interim會著西裝

who is she

好想知大台暗星會點睇

市面上教頭首選一定係屌帥

屌屌/肥普

著底褲

Finally!!

龍格堡話晒阿狗呢legend
啲大帝應該會俾面佢

爺爺值得一個肯科水既阿仙奴
俾一年佢玩 唔掂堡堡 Vieira 啞仔達再接手

Sky Sports understand Arsenal wanted José Mourinho to replace Unai Emery before he joined Tottenham Hotspur.

蘇斯克查都係legend啦
連普巴呢啲曼聯青訓都唔俾面佢

手腳慢到 而家有代價啦 等俾熱刺屌打

未過試用期係咪唔洗賠錢

點解回帶5年前既?

佢掂咩？

普巴有世界杯 蘇b無

冇 純粹想切j

2012-13
仔都生埋啦而家

韋拉係法甲都好似好閪

蘇b絕殺攞歐聯
普巴最多都係得亞軍

好掂，教防守好勁！

識講英文?

佢都唔掂

good ebening again

龍格堡屌打條後備仔啦

挽留

阿狗邊個有普巴咁既脾氣同星味

龍蛇

咁樣著出去教波贏灑

龍sir不敗so9有冇呀？

蘇sir有歐聯

好撚興奮 好撚興奮 好撚興奮

阿狗班高層做野不嬲慢過人

吹啦 點會肯比咁多錢DADDY買人

差d 可以睇ozil 番生

大家都係帶鏈
但阿叔條金鏈無得輸

好撚興奮 好撚興奮 好撚興奮 好撚興奮 好撚興奮

條後防 癈過熱 唔會教

變色龍

下場大雕sir 大炒金絲雀

呢個真 其實我真係覺得得奧斯爾叫有星味
奧巴美揚同拿卡錫迪都冇superstar嗰種feel

蘇斯克查 有戰術既咩

愈貼愈差

@OG 見你係notebook 有比意見
想問6000-8000hkd budget
想買部8gb ram or above + SSD既機 有冇介紹

終於炒左條廢柴

龍寶寶1賠幾？？？
班高層贏咗幾多

唔教得都大到對面隊

奧巴美揚都有d既
拿卡就無乜啦

山齊士果種霸氣呢

兩個鐘都仲未有其他人thankyou emery
反了反了

拍依張相果時，依度班狗出世未

應該唔會俾堡蛇擔正啦 教一兩場就請到人啦

爺爺辭工未，頭一個月
一日通知就走得

阿版夕爺

Name? Link? Ig?

祖超佢就屈，落歐聯幾次第二
最大問題佢冇英超經驗

終於唔係睇十年唔洗頭既愛sir
利申：絲

我amazon見到acer swift 5 i7 16gb ram US$800

多謝日本仔

Calum Chambers has done it again.
2016-17: Goes to Boro, Karanka gets sacked
2017-18: Comes back to Arsenal, Wenger leaves
2018-19: Goes to Fulham, 2 managers get sacked
2019-20: Comes back to Arsenal, Emery gets sacked
[img][/img]

Arsenal have already began contacts with Wolves manager Nuno Espirito Santo & he is the club’s first choice to replace Unai Emery. [@DiMarzio] #afc

Mk痴左線

喺條街嚇死人

屌

又請平野

寧願搵呢D級數都唔肯番兜爺爺

得牙石有國際保養呀，搵下牙石果d機啦

我諗緊買MBP 16"定MSI Prestige 15

炒完人賠錢，之後請平野，無限loop

呢個仲好笑

愛狗最後interview

One #AFC player privately admitted that he had more communication via text with an ex-manager than he did with Emery @JamesOlley

死傻仔終於要躝上季all in歐霸都唔保前4

I incorrectly reported Emery led training - apologies. He arrived to do to but was sacked pre-session. Full details below including USA trip post-Southampton that sealed his fate prior to last night’s game, what happened this morning, Ljungberg’s staff, where Arsenal go next #AFC

始終迷雲

仲要第1句講good evening,抵你畀人炒

有幾耐未試過季中炒教練?

廿幾三十年

堡堡一場都教唔到？

old news

阿狗廿年黎唯一唔係季中炒既教練
爺爺又贏

究竟邊個教

講起堡堡sir
呢度有冇巴打十幾年前有上開HK-Gooner
記得以前留言板幫球員改哂花名
堡堡 皮皮 雲仔 賓仔 雞腳 神探 老師 趙大輝
呢啲名自從高登連登興起之後 就冇乜人咁叫
好懷念

想睇爺爺返嚟

The Arsenal players openly mocked Unai Emery’s accent & broken English & have done for some time, not just in thinly-veiled social media ‘likes’, but by breaking out into various Emery impressions around London Colney. [@JamesOlley] #afc

呢到D手腳個個都係14-15歲
毛都未出齊學人上網

高層請人個層應該要考慮下個條友識幾多種語言
依家法語西班牙語英語都有一堆

請謝拉特

咁橙

Freddie Ljungberg addressed Arsenal first-team squad this morning - told them to stick together, turn this around and play for the shirt.
光復阿記 龍蛇革命

咁得爺爺啱做

英文緊要啲，愛狗長期俾人話英文差又要夾硬講

識唔識之餘
仲要係清晰表達到
咪好似譚仔亜姐咁
Btw confirm炒？

初代反雲

記者會個D都算啦
同球員溝通唔到點搞

返左巴斯克放炸彈啦佢

用水樽

一定英文優先架啦

爺爺 : pass pass pass and pass into the net, everybody okay?
班友:
愛狗: good ebening, @#@$#$#$&&*)(*&^%$#
班友:

可摸以爺爺翻黎兩年然後同魔佬玩多幾場

主力應該淨係得巴丁細爆拖唔識英文

係咪都炒
點解唔係對李城前炒
輸6分波比前4對手

熱刺唔炒我地唔炒

高層始終唔想使錢

阿狗炒人又上熱門

阿狗做野係慢幾拍

已經快左
爺爺個陣搞左幾年

臭燒

Sky bet

我廠因為某人搞到冇乜炒領隊經驗

Mikel Arteta is an option for Arsenal. [@DiMarzio]

毒撚比人hey0
冇球員同佢關係好

真係得爺爺

幾時會變龍狗

pro la diu

唔夠人=.=

你都未個個叫你綠日狗啦

睇字associate 埋佢個樣，都幾慘
睇得出佢好用力教
不過無撚用咁解

五毛帶路綠日狗

tikitaka into the net
聽起來即刻勁左好多

未立業就搞鳩d球星，最on9咪搞燒

係後黎山狗死扭
山狗一早踢正前咪幾好
又要扭計踢邊

靜靜地反雲
拉

球員都唔明佢想點
同埋冇固定陣式

請哥迪奧拿呀笨

龍蛇有pro牌？

夠彊黎挑戰帶阿狗帶英超同歐聯

係有料 垃圾都變黃金支持

雲加係英超20年 英文流利過local

請得76即係又預教唔長
搵個有料少帥長揸啦唔該
車仔真係好撚好命

請黎証明自己

龍狗躝未

講真而家好多教幾年就換啦

高安基:er...冇錢
哥狗:

龍蛇有pro牌
可以坐正喎

I love Kamada

Allegri?

坐得三個月咋

搏一搏 睇下做唔做到阿記林伯

下，認真?之前邊個話佢冇

Pro牌可以keep住做

其實龍格堡點先考到愛sir個牌?

少帥都係球會比機會佢先證明到有冇料

嗌定先

好似要有執教經驗先

龍蛇究竟點樣汁而家隊野踢星期日 上次好似輸左比金絲雀?

佢地一出世就識上網啦

準備首敗 愛狗/.：咪一鳩樣

踢返4231即刻連勝

嗰度真係反雲反到on9
近幾年都冇再上

要去到曼聯神魔合一先會出現

阿仙奴簽唔簽到俾佢

人地後生u23大把勁人即食
我地…

愛狗都4231啦
kola luiz papa amn
xhaka 細爆
pepe c8 saka
羊

都冇咁快啦

A, 最多教3個月

正正常常
奧巴 拿卡 比比
奧燒
細爆 拖仔

應該咁樣已經攻得起?

我覺得我地啲後生唔係差架喎，係愛狗垃圾

Facebook又話佢原來有pro牌

A UEFA Pro Licence is required for anyone who wishes to manage a football club in the top tier of any European nation's league system on a permanent basis, i.e. more than 12 weeks (the amount of time an unqualified caretaker manager is allowed to take control).

叫返拖仔打後先啦
唔係入幾多都唔夠失

我地果d 30幾歲都未撚識踢波

應該冇
個list冇佢個名

點解我地啲後生都咁細粒又瘦削

仲細爆

唔係擺完個陣就算 仲有教走位 協防
一睇就知愛狗無教過條中場點樣守波

阿狗青訓最撚鐘意簽D又黑又細粒技術又唔係特別好

法國光頭佬教波一定好掂

仲有咩人用

分工有d亂

Freddie Ljungberg @freddie

However long I oversee @Arsenal for I will give everything I have to put smiles on faces again. We have a busy few weeks ahead and the team needs your support. Let’s get to work!

沙卡

我搞大咗佢個肚

佢係直頭skip教中場
但側擊又唔撚係勁過人

屌帥都有人J,好似以前愛狗都j一樣

明明有daddy又唔撚請 係咪on9

人地有冠軍

不嬲人地唔要先到我地簽
所以點解都係細細粒粒
大隻個D都俾曼聯同車仔簽哂

如果佢有教中場防守 細爆就唔會淨係場場都波牛向前衝啦
一個18歲法乙仔 無人教自己學
龍蛇應該搞番好中場先 補位 協防 遮線 不過咁短時間汁星期日輸都正常

Arsenal are considering Marcelino Garcia.
Arsenal have made contact through intermediaries.

係咪唔會再見到leno下下短傳岀黎比人截跟住失波

!

華西嗰個？
怕伏

個盃原來咁大

炒左,而家free agent

話說玩fm 愛蛇廢到半季轉一次隊

又貪平

CV得西班牙盃
寧願要達蛇

唔識講英文 西班牙人 又黎

馬天尼斯IG向艾馬利致歉

【Now Sports-體育】阿仙奴門將馬天尼斯認為主帥艾馬利被炒，作為球員是責無旁貸，率先於社交網絡向艾馬利致歉。

馬天尼斯（Emiliano Martinez）於社交網絡Instagram向艾馬利和阿仙奴守門員教練查維加西亞致歉：「感謝你，艾馬利和查維，對不起，我們令你們失望了，是我們的錯，沒有好好交出表現，我肯定大家會再聚首。」

儘管馬天尼斯是首位站出來向艾馬利致歉的阿仙奴球員，但上周於Instagram要求兵工廠解僱艾帥的帖文中，馬天尼斯就被指曾反骨畀「like」以示支持，到底他真心希望艾馬利出「廠」還是留低？相信只有他最清楚。

阿仙奴周四於歐霸盃領先下主場負法蘭克福1:2，賽後不到12小時，阿仙奴即於英國時間周五中午發表聲明宣佈易帥，由名宿龍格保出任看守領隊。

圖片來源 : Instagram圖片

原來都係愛蛇手下敗將
仲要係雙殺

收返封信，要返愛sir算啦

Raul Sanllehi had a deal lined-up for Jose Mourinho to join Arsenal, who was keen on the job. Stan Kroenke’s reply to that suggestion was giving Emery a bit more time [@MailSport]

靠拿羊屈機咋

聖人mode

樓主可唔可以燈到達蛇嚟

Raul西班牙人要搵個同聲同氣

阿狗作客都入4粒
應該真係廢

羅辛勞

#AFC have established contact with their no.1 contender for the head coach role: Nuno [@DiMarzio]

Mikel Arteta is another contender for the head coach role [@DiMarzio]

Close contacts between Raul Sanllehi and Jorge Mendes have already taken place. Both have a great relationship and that made Nuno the favourite for the job. Raul has the power to make important decisions at Arsenal [@DiMarzio]

Nuno Santo is #AFC priority and talks have already taken place with his camp. He would be interested in the role. In case of an agreement, Arsenal would have to pay a compensation fee for Wolves [@mohamedbouhafsi]

ospina

達蛇咪得囉

高安基又贏

係靠置頂果位手足

阿迪達咪西班人識講英文

good evening not good ebening

尊重下thx!

邊個坐龍堡隔離？？？？

雲爺爺

bould

Arsenal next manager: Mikel Arteta leads four-man shortlist to replace sacked Unai Emery

The Independent has been told the Manchester City assistant head coach is once more one of the top candidates, along with Carlo Ancelotti, Max Allegri, and Wolves' Nuno Espirito Santo

士氣波都輸就躝啦

Arsenal have been in contact with Pochettino. [@SoccerLink_]

山神入魔 叫 神魔合一，絕對係山神嘅正確選擇，依家 紅魔無一個有 山神霸氣眼神球員座陣，所以唔夠殺氣，上屆 伊巴仲有點剩餘嘅傲氣，今季傷完已蕩然無存了。
山神嗰種眼神，係渴望勝利、係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。堅尼 有呢種眼神，跟住 史高斯和傑斯簡唔中都有呢種眼神，之後，楊和華西都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉 !

普爸幾時嚟

應該冇，Lv 1 讀1個月，lv2讀3-6個月，B讀9-12個月，A讀2年，PRO又要讀2年

佢16年先開始教波，3年半時間邊夠讀完Pro

Unlike a lot of things I’m hearing and reading, Freddie Ljungberg has a UEFA Pro Licence, which means he is eligible to coach Premier League and UEFA matches. @ESPNFC

拔尖

ok

愛蛇18/19年雙殺List (排名不分先後):

安76 (拿波里)
馬些連奴 (華西)
賓尼迪斯 (紐卡素)
Sean Dyche (般尼)
Neil Warnock (卡迪夫城)
Eddie Howe (般尼矛夫)
Javi Gracia (屈福特)
Qurban Qurbanov (Qarabag Agdam)
Vasyl Sachko (Vorskla)

大家J個陣請自行評估被BIN C既風險

大熱: 紐奴 達蛇
次熱: Diu帥 堡蛇
黑馬: 肥普 肥賓 肥安
冷門: 韋拉 渣土 謝拉牠

咁狼隊條友穩陣，上年豬到仆晒街

阿迪達應該好平人工

愛蛇19/20年雙殺List(排名不分先後):

大家J個陣請自行評估被BIN C既風險

記得好似好耐之前安76話過想教阿仙奴?

其實阿狗board同fans都唔算急功近利
對教練唔算太大壓力

但愛狗真係教得太差
佢手牌好過雲加最後幾季好多
如果唔係今季爭四難度唔算太高

佢識七種語言架

1-1
3-1
冇成功雙殺到愛蛇
最多勁愛蛇少少

上一年真係冇頭四就食屎啦雖然一早話有頭6收貨姐

fans唔叫急功近利
派一場半場膠屌到屎忽開花

老野用gibbs 贊狗 辛洛高 查狗 費林邦 史基拉斯之流都拎到前四
而家咁多國腳係到連歐霸都贏唔到

多謝法蘭克福

懷念爺爺？

艾瑪利執教嘅51場英超聯賽中，阿仙奴嘅被射門次數(717次)比射門次數(629次)要多88次

而喺雲加執教嘅最後51場比賽中，「兵工廠」嘅射門次數比被射門次數多177次(771-594)

#PL

講真 我地鋒線真係算世界級

官方page 識玩

威爾斯有速成班
達子都喺嗰度R時數

Raul Sanllehi had a deal lined-up for Jose Mourinho to join Arsenal, who was keen on the job. Stan Kroenke’s reply to that suggestion was giving Emery a bit more time [@MailSport]

高安基終於做返一件好事

仲洗唔洗愛沙離阿

睇得出佢個仔係有心搞隊波
會入場同埋會跟
高狗真係垃圾嚟

以為作客

Raul=鬼
As recently as the start of the season, Raul Sanllehi had been pushing for a contract extension for his compatriot Unai Emery

hi帥傳得好勁

source ?

係twitter 見到post

BREAKING: Contact has been made between Arsenal and Max Allegri. Max Allegri ‘wants’ to become the next Arsenal manager.

屌屌！屌屌！

我愛安七碌！！！

good ebening

多謝日本仔兩腳

可唔可以重現雲式442

無人識英文 痴撚線公司

angel 放假 無人識英文

好似有學

屌帥唔係話喺愛狗2.0咩

唔係迷雲

但要屌帥我寧願要返雲加

As recently as this February, Get French Football News was informed that elements of Arsenal’s French-speaking contingent were still struggling to understand Unai Emery’s instructions.

爺爺又贏

高興日子係要po j圖

原來青訓個新朗拿度上咗一隊操

巾度斯除外

死愛狗
屌你老母死愛狗
你食撚屎啦
pepe條數都未同你計呀
你同雲加奶屎眼都未夠班
雲加

雲加？

真正成功光復我廠係趕撚走高安基

龍SIr來到 要光復 這工廠

咁高安基今次肯炒愛狗都算唔錯嘅

連續七場贏唔到，仲要俾人屌打，好難唔炒。聯賽贏果d其實都只係贏一球

同以往買人作風一樣，一定唔會係最熱門果一個

爺爺

屌帥

又係咁仆街
以前對gilberto 又係咁

韋拉

愛美麗

哥狗

好似學左半年
個女係英國

高安基落場教

靜靜地嬴

臘脾

屌帥肥普我都ok
達蛇樓奴次選啦

肥普過嚟
無人識打MMA 難教喎

長遠計緊係迪達子
即食安76
屌帥 真係搏

XHAKA

是但啦 搵你去教可能都好過愛狗

條後防咁辣殺，邊個教都死

垃圾 輸完仲笑
返德國啦

你唔係覺得炒左就贏到李城下嘛

真係求其教都好過愛狗

冇睇琴晚場波
有冇片睇番

主場都和到掛

大細爆+垃圾沙卡夠打人地11個

屌你老味早半個月炒請左魔蛇啦

就係要搵人tune好條防線

一早講左 摩佬無班落
早過熱狗炒人 機智一定有 戇鳩鳩 而家要搵樓奴

肥普/阿迪達/Howe

唔係熱狗咁果斷 阿狗都唔會有樣學樣啦

要教防守 安76/屌屌/樓奴

分分鐘鐘龍蛇教到季尾

是撚旦 holding papa tierney
電欺 施囝
pepe ozil 巴丁
拿卡/羊

是撚但=阿叔？

hi帥肥普等工開
可以壓價

但其實熱狗咁快炒人
都係為左搶摩狗
同之前 利狗 搶高普一樣
好似係同曼聯搶

今季個中場無施巴唔駛睇

Unai Emery’s restaurant in Valencia has a framed Arsenal shirt on its walls [via Unai’s personal website]

Members of #AFC squad were glad to see the back of Emery having grown so frustrated by his tactics and odd team selections [@MailSport]

Unai Emery couldn't communicate, had his stars swapping scathing WhatsApp messages behind his back and didn't get on with technical director Edu; his Arsenal sacking was coming for weeks [@MailSport]

As recently as the start of the season, Raul Sanllehi had been pushing for a contract extension for his compatriot Unai Emery [@TheAthleticUK]

Míster @unaiemery_ solo puedo darte las gracias por ayudarme en este tiempo que hemos compartido. Te deseo lo mejor en tus futuros proyectos . 🙏⚽🙌🏽

Coach, I just wanna thank you for helping me during the time we spent together. I wish you all the best for your future projects.

龍格保告訴眾「兵」的3件事……

【Now Sports-體育】天空體育指，阿仙奴看守領隊龍格保上任後向球員說了3件事，都是旨在令大夥兒團結一致的勉勵話語。

據天空體育消息指，當阿仙奴高層與艾馬利會面，結束賓主關係後，會方尚有一個早上10點的會議，公告龍格保（Freddie Ljungberg）上任的消息，而記者引述了龍格保向球員所說的3件事：「他告訴大家要團結一致。」

「他告訴大家可以扭轉目前形勢，而作為前阿仙奴球員的他告訴大家，要為這件戰衣而戰。」

上述說話真確與否，只有阿仙奴內部人士知曉，龍格保在社交網絡的話則肯定是千真萬確：「我會盡一切努力讓笑意重現，我們面前有一個忙碌的周末，需要你的支持。努力工作！」這位瑞典一代名將的首場領軍比賽，是下周日作客諾域治。

圖片來源 : 互聯網

Team news: David Luiz, Mustafi, Bellerin

David Luiz
Bruised ribs. Sustained during the Eintracht Frankfurt (h) match on Thursday. Being assessed ahead of Sunday’s match.

Shkodran Mustafi
Bruised left foot. Sustained during the Eintracht Frankfurt (h) match on Thursday. Being assessed ahead of Sunday’s match.

Hector Bellerin
Tight hamstring. Being assessed ahead of Sunday’s match.

Sead Kolasinac
Missed Southampton (h) and Eintracht Frankfurt (h) with slight hamstring issue. Now available for selection.

Dani Ceballos
Left hamstring. Sustained during the Vitoria SC (a) match on November 6. Aiming to return to full training mid-December.

都唔知摩狗好係邊

Sad day for everybody , especially because we let u down Boss,sorry !! Thank you and the amazing staff for everything !! You are a hard worker , passionate for football and a big example always , doesn’t matter the results ! Good luck for the future ! @UnaiEmery_

Brendan Rodgers: “Arsenal is a fantastic club. One of the greats in this country.

“If the people at Arsenal have moved Unai on, I’m sure they have an idea of who they want to bring in.”

Allegri is not in contention for the Arsenal job. [@FabrizioRomano]

Massimiliano Allegri is not interested in returning to management during this season & would prefer to wait until June for his next club. [@fraporzio95] #afc

唔黎早好

屌屌呀

超冷門選擇

普狗來MMA吧

護級大師

welcome普爸

Former Lyon manager Bruno Genesio (Beijing Guoan) has been spotted at London Gatwick Airport this afternoon.

We understand #AFC have already made contact with Allegri but the former Juventus boss has concerns over the club’s willingness to spend money on new players. Allegri has intimated he would make the signing of two centre-backs his priority [@CraigHope_DM]

Jorge Mendes and Kia Jooranchian are likely to be involved in the process of hiring a new head coach at Arsenal. Both agents have close links to Raul and Edu respectively [@SkySportsNews]

屌帥黎到
papa luiz holding 伯芝全部躝

kia果個係邊位coach 嘅代表?

好想知

Name?

For the first time at Arsenal, super agents such as Jorge Mendes and Kia Joorabchian will influence their managerial search. Mendes is close to Sanllehi and represents Wolves boss Nuno, while Joorabchian works with Edu [@CraigHope_DM]

【資料庫】艾馬利戰績略勝末代雲加

【Now Sports-體育】英國傳媒將兩位前阿仙奴主帥，即艾馬利和雲加「晚期」的領軍成績作比較，結果是艾馬利略勝一籌。

艾馬利（Unai Emery）入主阿仙奴18個月，在所有比賽領「兵」出賽78場後於周五被解僱，步前帥雲加（Arsene Wenger）的後塵，英國傳媒特別拿了雲加在位時最後78場比賽，跟艾馬利的成績作出比較，結果以短距分出勝負。

在雲加領兵的最後78場比賽中，阿仙奴取得41勝14和23負成績，而艾馬利在任78場的總體成績則是43勝16和19負，比較下，後者於取勝和賽和比率均比前者為高，敗仗則少前者4場，這回合，艾馬利是稍勝末代雲加。

如單說英超，艾馬利在任領軍51場英超賽事，取得25勝13和13負成績，而雲加最後領軍的51場英超比賽，成績則是27勝7和17負，兩者於51場比賽中均同樣取得88分，公平點說，這回合應算是賽和，縱合兩回合比較，艾帥比末代雲加稍勝一籌。

圖片來源 : ©AFP

都係唔明，求解答

但成隊波嘅表現差咗

摩佬談艾馬利出「廠」：deja vu！

【Now Sports-體育】艾馬利被阿仙奴辭退震動整個英超球壇，摩連奴表示傷感，亦斷言否認執掌熱刺前有機會入「廠」。

「這總是令人傷感的消息。當我兒時看到父親被辭退，我就有此感覺。」熱刺新任領隊摩連奴在周五對般尼茅夫的賽前記者會上，被問到阿仙奴辭退艾馬利一事的看法時說：「之前，我也得嘗試被辭退的滋味。」

「沒有任何領隊離任令我感到快慰，我總是感到deja vu（法文，意指似曾相識）。我傷感，但那就是人生。安拿（艾馬利）是一名出色的主帥，顯然在阿仙奴不快樂。」

摩佬同時否認之前有機會任教阿仙奴的傳言：「那不是事實，沒有發生。我在這兒快樂得甚至不去會想加入其他球會的可能性，你可在我跟前指向世界任何球會，我都不會加入。」

圖片來源 : ©AFP

原來屌帥衰太串
Allegri was interviewed before Emery’s appointment 18 months ago but we are told he asked the club to tell him why he should become their new manager. At the time, the hierarchy thought he was arrogant, although those feelings have subsided

佢知愛蛇躝先笑
焦土派嚟

仲papa
雷斯都穩過佢

咁有connection都淨係搵到樓奴
咁就收皮啦

邊撚個篤灰，以後唔撚貼

雷欺傷

即係Raul同Edu各自搵人選交上去
而Raul就搵咗文迪斯合作幫手搵，Edu就同Joorabchian合作

14年拍。。95年出世 咪幾年先入U
有無佢近況

目前為止綜合各傳媒之下任主帥人選：
-紐奴山度士
-普捷天奴
-艾歷尼
-阿迪達
-安察洛堤

又權鬥

Coach, I just wanna thank you for helping me during the time we spent together. I wish you all the best for your future projects.
@DaniCeballos46

Sad day for everybody , especially because we let u down Boss,sorry !! Thank you and the amazing staff for everything !! You are a hard worker , passionate for football and a big example always , doesn’t matter the results ! Good luck for the future !
@DavidLuiz_4

龍格堡：無論我在這個位置上待多久，我都會為阿仙奴獻出我的一切，力求讓各位再次綻放笑容。我們未來幾週的賽程會非常緊張，球隊需要你們的支持！讓我們開始工作吧！

貓哭老鼠

估唔到阿狗都有捉鬼GE一日

抵

電欺句Sorry

郵報：

早些時候，桑列伊曾接近和魔連奴達成協議，後者希望執教阿仙奴，但最終這一方案被克倫克否決，當時克倫克希望再給艾美利一些時間。

以後唔擺自家丁圖

出賣左邊條先

關你撚事篤灰狗

rugani想走

高層決策及今朝愛狗被炒過程

其實龍蛇早兩年點搵到阿狗u23個位做，個陣搵教練完全無人會諗起佢

有pro 牌啵

我想知細爆有冇po d咩
愛蛇走咗應該可以躝返去後備席

Raul

捉晒鬼啦。阿叔同細梅擺明鬼嚟，準備下場復任正選打返世界級既表現

好似高層主動搵，升職亦係高層話事，唔關愛狗事

上季尾崩盤*歐霸炒咗都仲想即刻傾 Raul鬼

邊隻46g 咁大波

不嬲話班高層垃圾

開始捉鬼行動未

46g多數矛波

最大嗰幾隻全部係管理層，點捉牙

其實第一季都預左閪，係今季咁先大罪姐

Arsenal see former Tottenham manager Mauricio Pochettino as a credible option to succeed the sacked Unai Emery as head coach. How the 47yo Argentine would view an approach is unclear, but he is among the #AFC candidates @TheAthleticUK:

Bbc David

真係肥普

單戀咋，都未知肥普肯唔肯教

蘇金寶

why not both

終於可以見倒leno正正常常斬龍門球

其實唔係唔可以開短，但下下比人逼甩就開返長啦

依加係咁傳hi帥reject左
但咁又似真係黎

Joorabchian 係真阿嚟
之前有屌 高安基唔比錢買人
巴西有network
雷膠都係佢d人
同以前David Dein係老友

所以佢一定好過文迪斯

睇Raul就知唔係好人啦，所以咪搵文迪斯

睇嚟無打算搵人頂喎

Raul用佢network 搵可能人選
不過愛狗係佢d人嚟
眼光都麻麻地

堡蛇得三個月牌 一定要搵啦

根據媒體推斷 佢之前佢搵過安歷基同摩狗
結果咪太遲炒愛狗 兩個都有新工

篇文試佢其實有Pro 可以教

雲爺爺無左dein同rice就開始食屎

最主要無左Dein
我廠就亂
Dein當年引入高安基
叫高層賣股比俄佬

就係想對抗軌油王

但可惜引虎入山
最尾自己都賣股走人

Dein係引入外資派系
07年同Hillwood 守財奴派唔啱
所以走左
搞到多咀狗跳船

最後我廠最尾真係外資收購
但一樣無變守財奴

小孩子才做選擇，成年人選擇都要

契仔

阿仙奴舊將賓納在艾美利下課後接受了採訪，他表示普捷天奴會留在倫敦，而來阿森納會是個好的選擇。

“普捷天奴最後是被解僱的，他沒有想離開熱刺。他的家人大概已經適應了這裡，所以普捷天奴有充分的理由留在北倫敦。”

“阿仙奴是家大俱樂部，比熱刺更大。”

“普捷天奴跟熱刺說了再見，他也表現出了自己有多喜歡這家球隊。但如果阿仙奴給他打個電話，那熱刺就會後悔當初解僱他了。我不覺得會有什麼不尊重，這是一份工作，所有人都得工作。”

班後衛廢
諾域治都玩得好過阿狗

仲有垃圾willock

但willock係龍帥一手教出黎再推薦上一隊
應該會繼續重用

David Ornstein：

阿仙奴高層認為前熱刺主教練普捷天奴是一個非常值得信賴，能夠帶領兵工廠成功的下一任主教練。目前還不確定48歲的波叔態度如何，但他是阿仙奴選帥候選人之一。

Pochettino is understood to be the preferred candidate, with Arsenal keen to appoint a replacement with PL experience, but they would face a major battle to persuade the former Tottenham Hotspur manager to take the job so soon after leaving Spurs [@TelegraphSport]

燒ig即刻po張有龍sir嘅相

成撚日未上到就比人迫甩
瘋狂練心

今日屌左未呀⋯⋯

In his early days, Emery asked the kitman in the dressing room about what the ground was like, what the atmosphere and what was needed. “Character,” came the reply. “That’s a good word,” said Emery in his pidgin English. “I’ll use that.”

Sure enough, Emery’s team talk was all about character and he thanked Steve. Unfortunately, the kitman’s name is Paul and the whole dressing room ended up laughing. Emery had shared a dressing room with staff for 11 months and still did not know all the names

愛狗連職員個名都記錯

龍格保首操即提拔18歲小將

【Now Sports-體育】龍格保周五成為阿仙奴看守領隊後主理操練，更馬上提升了18歲小將莊祖斯上一隊。

阿仙奴宣佈辭退艾馬利後，由上季U23領隊龍格保（Freddie Ljungberg）暫時領軍。他在首課操練便提拔了莊祖斯（Tyreece John-Jules）上一隊，相信這名8月才簽下人生第一份職業球員合約的前鋒，有機會在不久將來作處子戰。

在艾馬利被炒前，龍格保一直負責照顧一隊的青訓小將，如今季表現不錯的前鋒薩卡、中場域斯尼爾遜。現在龍格保執掌一隊，年輕球員肯定有更多上陣機會。

兵工廠在周日英超將作客諾域治，龍格保在開操前於Twitter表示：「不論帶領阿仙奴多久，我也會付出所有，希望再次帶來笑容。我們面前有一個忙碌的周末，需要你的支持。努力工作！」

圖片來源 : Twitter圖片

呢件吹大晒

有拿羊巴丁仲升咩前鋒

巴丁打翼

講真唔希望龍堡教咁耐

會陷入隔離sob兩難

成績好你有俾長約佢既壓力
成績差新領隊季中點接到季尾

肥普幾好啊 個樣起馬無愛狗咁衰

Seaman: Vieira is right man for Arsenal job

Patrick Vieira is the best option to replace Unai Emery as manager of Arsenal, according to former Gunners goalkeeper David Seaman.

"I am sure Arsenal fans would love Patrick to come back to the club. Knowing Patrick, I think he would be the right man," Seaman told BBC Radio 5 Live's Football Daily Podcast.

"I knew what he was like as a player. I knew what he was like as a captain. He was a born leader and everybody knows that. Maybe go down that route instead of a tried and tested route."

As far as I know, Allegri’s plans have not changed- he intends to take rest of the season off. I think the one club he would make an exception for is Man United

巴丁最勁都係中鋒
佢啲頭鎚同走位幾勁

算吧啦
咩成績都無
法甲隊都未教得掂

愛狗係人版，教PSG失冠，之後發生咩事大家都好清楚啦

牙朗2.0，琴晚睇佢搶點 執雞一流

擺明反愛
俾佢搏贏咗

Eddy Chung

It has been an honour to be the Arsenal head coach.

To all the fans, I want to thank you all from the bottom of my heart for helping me to understand and feel the greatness of Arsenal. To all of you who have supported us from every corner of the globe, all of you who have come to the Emirates, all of you who have waited in the rain and cold just to greet me after a game. I want to tell all of you that I have worked with passion, with commitment and with effort.

I would have liked nothing more than to have achieved better results for you.

I also want to send a message of gratitude to all Arsenal employees for the way they have treated me. The greatness of Arsenal is in every director, executive, employee, assistant and volunteer.

In particular, I want to highlight Ivan Gazidis, who welcomed me to the club, and Raul Sanllehi, Edu and Vinai Venkatesham for their respect, companionship and help. Until the very last minute I have been treated with honour and honesty. And of course, I send my sincere gratitude to the Kroenke family, for their trust.

It has been a year and a half full of emotions, of great moments and some other more bitter ones, but not a single day has gone by without me stopping to think about how lucky I have been to work for this club with these players and their professional and personal qualities.

They have always honoured the shirt they wear. They deserve your support.

I had already experienced a lot in football, but I have enjoyed and learned a lot in England, in the Premier League, about respect for professionals and about the purity of football.

My best wishes always.

COYG

有冇人原諒咗愛蛇

無 躝得遲

佢季初躝就會原諒
大佬呀，睇咗咁多場深夜西波，佢知唔知球迷好辛苦架，又要捱夜

佢一早自己遞信咪會有人同情下 玩爛哂隊野仲要季中

上季大好機會自己玩死自己
對精宮前4關鍵戰無啦啦大輪換輸撚左
歐霸決賽比軌恥辱大炒4粒
正常呢個時間應該比人炒左
新一季買左堆人比哂機會你仲繼續玩野
雪燒
為左就細爆 雪+改造拖囝
季初死出沙加細爆阿叔
0戰術唔知教左乜撚
迷換人
每一步都行錯,成手靚牌教到下游隊咁場場比人射二三十腳
叫人點原諒你

又玩殘左一季 死臭系

Mikel Arteta has said yes to Arsenal. He will take over Arsenal on the 6th of December as the #AFC hierarchy want the players to transition away from Unai Emery's tactics. (@FabrizioRomano)

真唔真 雖然我都好認同要重新換過成套系統 洗走愛狗套on9足球

喊左

佢好似做律師

愛狗自己攞黎啦⋯⋯
凳都未坐穩就玩權鬥

你冇地位冇成績就唔可以將d正選話雪就雪
死出d新仔搞到成隊冇form得個擁字

Arsenal have drawn up a first list of external contenders for the manager’s job, which includes Brendan Rodgers, Mikel Arteta, Patrick Vieira, Max Allegri, Nuno Espirito Santo, Mauricio Pochettino & Carlo Ancelotti. [Mail] #afc

One of the key traits the club want in their new full-time boss is the ability to communicate charismatically through the media, in a similar mould to legendary former manager Arsène Wenger, with the priority to appoint someone who can transform the club’s fortunes. [Mail] #afc

There is understood to be genuine interest in Pochettino from Arsenal, while Rodgers is greatly admired at the club & is believed to be one of the early favourites for the role, but getting him out of Leicester, particularly mid-season, will prove very difficult. [Mail] #afc

Ljungberg will be allowed to form his own coaching staff, which is expected to be outlined on Saturday and could see the surprise inclusion of another former playing colleague, Gilberto Silva, who lives in London.
@guardian

Wolves head coach, Nuno Espírito Santo, was strongly linked with the Arsenal job in the days before Emery’s sacking but we understand those suggestions are wide of the mark.
@guardian

Shanghai SIPG's Vitor Pereira is the next to be linked.

Since confirmation of Emery's departure, nine managers have been linked with the Arsenal job. 🤣

Mauricio Pochettino
Carlo Ancelotti
Patrick Vieira
Marcelino García Toral
Brendan Rodgers
Mikel Arteta
Max Allegri
Nuno Espírito Santo
Roberto Martínez

仆街高層想要爺爺style

上開阿仙奴好友討論區

成日比班賤種亞州球迷會笑淡友
路準講負面野

請左邊個教練教阿狗?

講明教到季尾囉
咁又可以俾普帥抖下唔駛一唔教熱刺就教阿
不過普帥嚟都搞唔掂一定俾啲熱狗串到仆街

唔會教到季尾
好似話堡堡個牌按規例只能教最多3個月?

由佢可以free r8就知無運行
r8呢啲球員唔用都賣走佢 都收番幾千萬 點會俾佢就咁free走

之前唔係有篇野話佢有pro licence咩

想睇番雲加

仲有樣最緊要阿狗呢一兩季d 人好撚健康都搞到咁
咩7場不勝...以前傷幾件主力都冇咁柒啦

細梅，阿叔，奧燒無多謝愛狗

Ljungberg will be allowed to form his own coaching staff, which is expected to be outlined on Saturday and could see the surprise inclusion of another former playing colleague, Gilberto Silva, who lives in London. [@guardian]

睇撚左廿年阿，未見過咁差，懷念爺爺，爺爺冇錢都帶到年年前四咁滯，又起球場，真係要幫佢立銅像

請問大家知唔知龍格堡教青年隊嗰陣打開咩陣？

433?
352?

legend

如果屌師教阿你哋點睇

佢英文okay？

愛狗2.0

開心既係愛狗終於死

龍蛇混集

咪比假希望啦

浩囝, 比狗...?

屌愛蛇場場細爆真係有病

應該係！雖然佢冇講明自己係律師，但有講過做legal field

去真。阿迷個個啦
仲上阿棺

近水樓台基拔圖住倫敦等到了

仲有伊度在隊中
04番來了

搵番列文未

愛狗最撚錯就係賣RAMSEY IWOBI
急住清撚哂爺爺D班底
好似好想將所有爺爺既心血一野清走咁
你慢慢養慢慢改 唔玩心戰
肯定有得玩埋今季先踢你走

Arteta 都係做緊光頭佬助教兼且冇教過一隊
點解大家咁有信心？
講我廠既基因同熱情
大家係咪唔記得當宣布佢做鏝助教
成個IG 有關我廠既post mute 曬？

其實亦印證左佢有幾多料
竟然對個鳩跑新仔咁信任
而家隊波直情係圍住佢黎踢咁滯

其實佢唔係咁on9唔全力前四
今季打歐聯應該無咁快俾人迫宮趕走

上年尾果7場鳩撚屎到呢

呢個我就冇上過

點解咁講？

因為尾果7場藍斯傷咗

根本雲加留底嘅嘢就唔差，順佢自己係要堅持自己嗰套，急住清雲加班底

甘能仁

巴丁頭搥真係好撚勁

懲罰

問唔知會唔會
巴丁 羊 比比
拿

堅料黎嘅

佢真係有前途

比比鳥 papa holding t仔
拖 雷斯
比比 燒 laca
auba
咁樣出？

係囉！佢始終未教過一隊對佢都有保留！
我個人就好想肥普，雖然未攞過冠軍，但佢教修狗、熱狗都對辦，而且佢亦教咗咁多年英超所以適應都冇問題

信龍格堡多過阿迪達
用哥狗果套但係冇錢買人應該都係含撚

雷斯有無體能跑上跑落打防中

我覺得未去到含撚既
應該踢到爺爺個套波既水平咁上下
其實而家人腳唔係真係咁廢既

一覺訓醒
係twitter傳緊
肥普屌帥d人reject arsenal
風向變哂

當年哥迪奧拿都係只教過B隊一季
經驗重要 但執教風格同天份更重要 亞迪達踢波都有腦 或者咁所以大家對佢有信心掛

但肥普真係比人見到教到隊熱有form
雖然冇冠

龍帥想踢wengerball

Ljungberg will want Arsenal to reconnect with the best of Wengerball. He is not a pragmatist like Emery and built an excellent reputation coaching Arsenal’s under-23s last season by sticking to his ideals despite a slow star.

肥普去拜仁啦
仲去你垃圾阿咩

肥普係勁，不過唔會嚟教

會唔會出阿叔打box to box試下？

會餘下賽事全勝

淨係分析晒英超其他19隊
唔使由頭適應已經好ok

堡蛇新陣：
Leno
Bellerin Mustafi Holding Tierney
Amn Guendouzi
Ozil
Pepe Auba Laca

上季既佢ok 踢歐霸又上又落 可以一個扭幾件
但今季唔知做咩個人頓哂 唔夠靈活
跑上黎唔知係懶瀟灑定點 好似就住就住咁

佢應該係鬼想踢走愛狗

其實wengerball pass and run先係阿仙奴
依家成日都變左左右閘落底9斬或者係靠拿羊D個人質素，真係冇左陣阿仙奴味

有Torriera唔用 用阿叔？

wenger ball有幾何pass and run

龍蛇會唔會用返當年個442

幸福童子，晨操福星，點解唔出

屌師大熱
樓奴次熱
之後係勇貝利，阿迪達

如果比肥普教會唔會教到變kane同son既混合體

有啦，牛奶仔同r7 兩球

屌帥識唔識英文

仲要無防守
上季其實沙拖正選係ok
拖防守幫到沙好多
依家唔出拖出細 沙卡都比佢害埋

同當年06入歐聯，08差小小英超 個幾年一樣
無冠但好有 form

拖沙啦出番

好事黎
快手清埋Xhaka

唔g
但bookmarker全部開盤佢大熱

拿卡柏金 奧巴亨利
奧燒利斯 比比格堡
根度拉 托里斯華
泰蘭尼高爾 比爾倫
浩鼎金保 柏柏托尼
連奴文

pass and stay

-A key trait in the next long-term boss is possessing the charm and wit the club has been missing since Arsène left.

-Rodgers, Allegri, Poch, Arteta & Nuno have supporters inside the club

-Raul and Edu leading the process and likely each will champion different candidate

要不敗了

中場:基拔圖 埃度 勇貝利

叫裂紋番黎未

今晚有冇機大炒？

好想捉佢去後面草地

羅渣士

雲爺爺既魅力無人能及

？

其實睇人腳，最好真係咁踢...
未買得人嘅情況之下
中路施巴 / 沙卡 / Willock 會係接受到嘅替補
亦可將AMN / 施巴放兩翼

感恩節報恩！Amazon Black Friday 香港免運費

幾抵

堡蛇千秋萬世永垂不朽

冇咩野好買 之前幾年都有買野

希望堡蛇唔好咁快變堡狗

左右用ceba amn
laca pepe plan b

希望愛蛇比下面星期日入場睇波救手足

可能以為自己仲教緊慘

一個助教 一個教 一個技術總監

未上ig姐

艾馬利給「兵」迷的信：但願取更好成績

【Now Sports-體育】「後雲加」時代首位阿仙奴領隊艾馬利，於周五被會方辭退，他於晚上透過官方網向球迷發表公開信，送上感謝與道別。

「成為阿仙奴主帥是莫大榮耀。」艾馬利領軍下，阿仙奴周中在歐霸盃不敵法蘭克福，連續7戰不勝乃球隊27年來最糟的走勢。他續說：「致所有球迷，我想打從心底感謝大家幫助我了解及感受阿仙奴的偉大，所有從世界每一個角落支持我們、所有曾前來酋長球場、所有冒冷雨苦候只為在賽後祝賀我的人，但願為你們取得更好成績。」

「這一年半滿是情感、美好時刻以及苦澀。我想告訴大家，我帶著激情、忠誠及努力去工作。」他續說。「沒有一天令我停止去想在這球會工作，以及與這些專業及富個人質素的球員共事有多幸運。」

他寄語球迷繼續支持球員：「他們總是捍衛所穿球衣的榮譽，值得你們的支持。」

伯金如果唔係驚搭飛機
其實應該個性格都幾啱教波
夠冷靜同唔自私

施文唔睇好龍格保：韋拉更適合

【Now Sports-體育】阿仙奴辭退領隊艾馬利後，由龍格保暫時領軍，但名宿施文就認為前隊友難擔大旗。

「這份工作比龍格保所熟悉及習慣的更巨大。他才剛執起教鞭，相信風格會很前衛，我希望他可以努力改善防線的問題。」於1990至2003年效力阿仙奴的傳奇門將施文（David Seaman）說。

施文就認為另一位前隊友、現任尼斯主帥韋拉才是合適人選：「我肯定阿仙奴的球迷很希望看到韋拉回歸。以我認識的韋拉，肯定是合適人選。他是天生的領袖，這點大家都知道，由他領軍，總好過試來試去。」

現時立即傳出多位候選繼任人，除了韋拉之外，還有柯歷利、阿迪達、紐奴、普捷天奴、賀維、賓尼迪斯、安察洛堤、羅渣士、坦哈格。

反愛黨仲有咩講

唔反了

人都走左，仲反黎做乜

愛daddy

早晨 愛狗炒左未

依壇大龍鳳都係死光頭佬搞出黎！

Marcelino, Allegri, Viera, Rafa Benítez and Mikel Arteta are all in frame for the Arsenal job [
@GuillemBalague
]

最尾嗰句

-Allegri and Poch would command wages in the region of ~£10mpa and would demand transfer funds and backing in the market.

-Some at #AFC acknowledge that Arteta should have been appointed instead of Unai Emery.

[@SamiMokbel81_DM]

-The remaining of Rodgers’ contract with Leicester is worth ~£12.5m and it is almost certain full fee will have to be paid should #AFC decide to bring him mid-season.

-Nuno’s compensation is ~£5m but there are concerns on his communication skills.

其實請教練係咪真係要面試
咁不如整個group discussions 等佢地幾個嘈贏先請

羅渣士要俾咁多賠償金 不了

wfc

細爆篇文長到 果然係契仔

收嗲啦廢中

心諗：無啦 我個正選位無啦

到龍sir契仔willock上位

依家odds 係diu 》堡》樓》達》普》安》賓》樸

佢同拖唔可以同場，兩個瘋狂標波
中路就無人守，防線輕鬆被湯穿

我幾鐘意willock
Gchi 傻鳩黑人新仔

依家係咪ajax做青訓？

用大腸鞭打班球員

其實上季沙拖係ok

第一個打渣加

點都要出拖

安歷卡2009年在自傳中自爆，自己在阿仙奴的發展本來越來越好，直至他有一日開罪了在更衣室有「長先生」的稱號韋拉。安歷卡當時在自傳中表示︰「我在高貝利球場對富咸的比賽中，我記得我接到了伯金的傳球，然後我輕鬆過了門將，最後面對空門卻將球射斜出界。這是因為太陽照到我的眼睛，不是我犯錯！但反正韋拉對我怒目而視，我知道我有麻煩了。然後在淋浴時他不斷攻擊我，而我發了火，我知道我是不應該的，但我叫了他作『火柴人』。最初他瞪著我，然後……WHAM!」

安歷卡續寫：「他以陽具打了我的面，只有一下，但這令我後退了好幾步，這就好像被鹽醃鯡魚打中一樣。那時沒有人相信所看到的，這是我一生中最差的時刻。沒有人為所看到的事而說話，感覺就像是永恒，直到艾殊利高爾問『輪到我了嗎？』才打破了寂靜，然後我知道我需要離去了。雲格知道後只是與韋拉擊掌，並高叫『那便是為甚麼他是隊長的原因了。』」似乎男生以生殖器打別人這種做法並不罕見呢！

真阿

係真阿就晨早躝咗啦
知道自己咁廢

普爸

有野就講啦

手畜們 呢啲岩唔岩口味

驚自爆 不了

失分幾多場會開始有人反龍格堡

下場淨勝唔到5球即炒

照你咁講雲加產都係假阿

訓醒了

美中不足係個髮型

躝啦堡狗

。。。。 我jet lag 都係訓到1點
查蛇癲到

雲加好勁

Po霸請準備

諗唔到topic

願雲加歸工廠

諗住開Welcome Massimiliano Allegri